## Scripts disponibles

Para levantar la aplicación corre los siguientes comandos:

### `npm install`

Primero se instalan los paquetes de node que se van a usar

### `npm start`

Corre la app en el puerto 3000 (En modo desarrollador)
